老衲正式宣布，拜登當選新一任美國地區領導人

中華人民共和國美利堅殖民區總督